彭博：NVDA有意收購半導體設計商ARM

英國政府肯咩

即係softbank買完之後四圍搵賣家?

英國起家
日本軟銀買左
我諗唔洗英國政府掛

點解apple唔買

nvda大把錢

軟銀16年天價買
係cash flow問題 所以考慮放 or 再上市

遲啲可能連ARM都唔用
指令集都用自己

會比人告壟斷，唔係咁易

其實宜家已經係兼容arm指令集 唔係excatly 真正意義上嘅arm chip

大把人想買 3*, Apple, China

Softbank買咗好耐 一早唔關英國事

佢都要俾返錢ARM既

繼續授權俾Qualcomm同三叔就唔會有事

夠APPLE爭

據外媒報道稱，孫正義正在縮減投資規模，而之前收購的項目中，也是在有意進行整合或者出售，而這也有了ARM要出售的可能，畢竟後者上一財年虧損了428億日元（約4億美元），公司正尋求通過各種方式削減成本和提高收益。

對於ARM來説，如果它要出手，應該會成為香餑餑，畢竟現在的大多數智能手機使用的移動應用處理器芯片均基於ARM的架構，比如蘋果的A系列，三星的Exynos 、高通的驍龍以及華為的麒麟等。

據韓國媒體報道稱，韓國巨頭三星同樣表示無意拿下ARM公司。

作為半導體領域的翹楚，乍一看收購ARM公司後的三星無疑會擁有難以撼動的地位。但這樁併購交易會讓三星花費大概410億美元，且三星和ARM在開展半導體業務的方式、以及公司經營理念方面存在明顯差異。收購 ARM公司會打破三星在半導體領域的常規業務流程，更別説還要付出410億美元的天價了。

值得一提的是，SoftBank此前與蘋果曾有接觸，以瞭解蘋果是否對其有意。兩家公司進行了初步討論，但由於ARM公司的許可要求和潛在的監管問題，蘋果並不打算競購。

燒山早幾日先講ARM食左屎，支那分公司比黨挾持住鳩出license

依舊係屎黎

燙手山芋

N記買左 arm一定收皮
一定係咁加價